請珍惜您現在所擁有的一切

以前覺得好多女朋友為我做既事都係應份嘅
佢會特登撘成個鐘車去我屋企一齊食飯、陪我搵工、唔介意我人工低、唔介意我成日都發脾氣 而我都仲係咁小朋友成日發佢脾氣，仲做左d觸及到佢底線既事
依家失去左佢，個世界好似塌左落黎咁，依家我唯一做到既事就係改善自己既唔好，希望俾佢睇到我係為左大家既未來去改變，希望佢會再重新考慮我

各位巴絲，請珍惜您地既伴侶，唔好take it for granted ，對方為您做既野唔係理所當然。祝天下有情人終成眷屬，要好好、全心全意同您既伴侶相處，互相扶持、互相鼓勵、互相尊重、互相進步、互相坦承

會

本官勸你放生人地啦

無咗個免費工人啫
唔使天跌落嚟咁呀嘛

如果你唔係一直當人免費工人
人地會走咩

你冧得掂今次 下次咪又係會重覆犯錯？
因為你根本就唔夠愛佢
如果唔係以前你點會咁樣對佢呀？
錫佢都嚟唔切啦

你又唔係愛佢
你只係想要個工人
你就唔好咁自私
好心你放過佢
努力搵錢用錢請工人啦
女朋友唔係咁樣對待架

失去才懂得珍惜，失去才懂得成長

做人做咗咁耐，仲係失去你先識珍惜就算吧啦

呢d 係可惜

你 戇居姐

多謝各位罵醒我

免費工人